[真核彈] 區議會要贏，就一定要學台灣民進黨式既瘋狂抹黑

老老實實
我真係唔覺得區議會泛民可以贏過半數
同埋我成日經過連儂牆 見到你地太斯文
係度宣傳警暴啊
區議會過半數就點點點啊 所以要人投票
我地玩左差唔多半年喇 邊個唔知警暴問題嚴重啊

我覺得我地要贏既唯一方法
只有學民進黨果種排山連海既抹黑先有用
你睇下民進黨抹紅柯文哲 抹黑韓國瑜幾成功
抹到而家全台灣都當正佢係小丑 草包 共諜
雖然佢真係

我地要將建制派既形象打造成中共控制香港既傀儡工具
例如我地比警察打 居民食緊催淚彈方面
呢班人到底去左邊？
相反泛民既區議員佢地係唔要命咁保護d居民
如果我地投佢地既 運動平息之後
全香港就會面臨清算 無論你係藍係黃都無一倖免
所以為左我地自身既利益著想 就唔可以投佢地

同埋比d蛇齋餅糉既老野知道
如果想係建制派手上得到更多好處
就更加唔可以投佢
咁樣佢地就會投放更多資源係派禮物方面

我見到絕大部分既文宣都係focus係警暴
同埋叫人投票方
至訴點解唔好投建制派 唔投建制派我會有咩好處
呢兩樣野我無乜點見到

少少建議姐 唔岩聽就算

總結
呢個月唔好再重點宣傳警暴
唔好再叫人投泛民
而係應該抹黑建制派
同埋話比人聽如果我投泛民我會有咩好處

pish

推

好聽啲香港人太斯文難聽啲其實係香港人廢

無電視/報紙新聞放大建制派醜聞，廢老仍會信班仆街係好人

我見到今日好多人整緊連儂牆
係度d貼緊721 831既野
呢d我睇新聞都見到啦 洗乜你同我講姐
應該要話比人聽 為左自己利益著想
就算你唔撐我地都唔可以投建制派丫嘛

都係果句 瘋狂抹黑佢
話比人聽 他朝一日你有事既話 呢班垃圾只會企係政府果邊
佢地係唔會理你生死

如果你地唔夠政府咁賤咁奸 係根本無得同佢地玩

電視新聞唔係人人睇
你有無睇今日六點半新聞丫？
相反連儂牆只要你行出街就見到

丫仲有
一見到有建制派宣傳
就拉大隊圍鳩佢
圍撚到佢地連票都無撚得拉

最好圍撚到警察黎驅散
有咩事咪上返樓囉 唔好同佢地硬碰
無人報警就我地自己報
然後再無限放大佢
某某區既建制派候選人報落拉自己d街坊

咁佢有機會取消區選

候選人落區 有街坊問野都要驅散咩
要取消佢用咩藉口都會取消架啦

取消左仲好攬炒

取消仲好啦
焦土唔係得個講字

取消左攬炒仲好

其實建制派比老野的錢唔係中共比,而係偷區的資源再比餅碎你
寧願益飯民都好過益支持黑警強姦殺人的帝制派

咪係好多人驚無區選都唔知驚乜
攬炒派你估流架

如果中共唔驚攬炒點會偷偷殺人花式棄屍
再搵奶共驗屍佬寫假報告

根本最驚攬住死係共狗, 飯民有時太純品,唔明中共的流氓心理

咪係
全世界有邊個可以不求成本咁同阿共攬炒？
無啊得我地香港可以

抹乜撚黑 佢哋根本就黑

推，講得啱

yes

要大字報

支持鼠王芬=支持林鄭

支持鄧膠錶=支持林鄭

愛民主，黎投票
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

老老實實, 黑色野你可以點再抹黑? 黑上加黑?

痴根, 睇落去, Korean Fish 駛人抹黑? 佢簡直完全企在對岸中共的立場講野. 咁叫抹黑佢? 呢個叫報導事實

根本我覺得大家要不斷追撃當區保皇/偽獨立
拍片問佢是否支持警暴/明日大愚/找美援

等佢哋一一現形

狗暴一定要KEEP住貼!! 同場抹黑

各有各做

周街貼建制派啲衰嘢（不論真假）

例如某建制派候選人 叫雞/搞婚外情 ，呢啲對班師奶阿巫好有影響力

最好就貼自己選區入邊

呢d post就更係推唔到
果d咩咩中大email果d就推爆2個post
屌你老母連登仔

啱
香港人好撚道德潔癖
呢啲好有用

推，不過呢個唔係抹黑，係真係講事實

要POST D同佢地切身利益有關O既"真相"
例如越唔投佢地,就有越大份蛇齋餅糭

講得岩

建制佬其實大把黑材料
搞立案法團 唔做野 包二奶果d